# O que encontrará aqui? #

Esse documento é apenas para te mostrar como usar as key para gerar o arquivo Bundle, claro, sabemos que não é uma boa prática fazer
Isso, mas "fuck u"

### Pra que serve esse repositório? ###

*Apenas para te mostrar que possui os arquivos JKS. a parte de como aplicar está nos Snippets também caso queira*


### Como gero um bundle? ###


*Volte para seu curso de análise e desenvolvimento de sistemas EAD*

### Contribuidores ###

* VICTOR DE LIMA
* VOLTE SEMPRE
* GUSTAVO BARBOSA

### Com quem eu falo sobre? ###

* Victor de Lima
* Gustavo Barbosa